估唔到食女都要父幹

玩左成個星期tinder
前前後後都match 左幾個女仔
都係傾傾下 就沒左件事

點知今日有條大波鬼妹match左我
心諗終於唔洗再用myfreecams 同chaturbate 打飛機
佢仲要主動約我出街
我初頭都驚會唔會有aids 或 性病,
算啦,到時帶袋咪得

可惜事與願違
大波鬼妹隨即逝去

唉如果我有架林寶幾好
IG 就唔分享,你唔會明白埃塞俄比亞兒童係咩感受

叫你接佢冇話叫你去車佢喎..
又冇講清楚
去meetup再叫taxi 唔係接咩？

唔識英文就唔好玩鬼妹啦

1999

其實可能真係我太懶醒
覺得人地要求我有車
人地las vegas 鬼妹

1999
相又唔貼屌你個西

呢個世界乜都有價 好出奇

原來model 呢
仲要上過外國節目
估唔到人地係用tinder 搵食,食仔仔

做乜遮樣？

假相

屌你老母 遮乜鳩呀

就算有林寶都沒用
原來tinder set錯野
唔怪得淨係match 到鬼妹

鬼妹圖阿

今日update
可能條女見到成萬km 沒再應

但頭先
話要去香港搵我
唔知我會唔會比人kidnap 左 我做性奴
我咁可愛

唔好用下體諗野啦，騙案啊七頭，睇對波就知道唔會用app都搵到食啦

想阻止我
我死都會去做

咪係 講真佢大把選擇 點解要揀樓主
唔通樓主米八兼成排朱古力?

講得岩 我就係米八 朱古力

腦袋是一樣很好的東西，但並不是每個人都擁有

玩tinder match左外國鬼妹
未見過咁撚冇腦

今時今日仲有人信tinder先好笑

條女擺明係escort

直接叫你老豆屌條女

我都唔知點解我set160 km
會match 到個萬一km 既女